點解拜年收利是個腦永遠得兩句祝福

福如東海
壽比南山

新年快樂
身體健康
比盡加多句心想事成

恭喜發財
快高長大

學業進步
快高長大

一年抱兩
長命百歲